Anderen van de partij werden toegepast.
"Als ik," zei Mr. Collins, "waren minder fortuinlijk dan te kunnen zingen, daar heb ik veel plezier, ik ben er, waardoor het bedrijf met een lucht; want ik vind dat muziek een zeer onschuldig vermaak, en volkomen verenigbaar zijn met het beroep van een predikant.
Daarmee bedoel ik niet echter te beweren dat wij gerechtvaardigd kan worden besteedt teveel van onze tijd naar muziek, want er zijn nog genoeg andere dingen te krijgen.
De rector van een parochie heeft veel te doen.
In de eerste plaats heeft hij moet een dergelijke overeenkomst voor tienden als gunstig kan zijn voor zichzelf en niet kwetsend overschilderde.
